熊本自駕，租車撚入黎

年尾打算去熊本自駕，見咁得意就試下約佢

今日得閒再睇下Twitter ，佢係咪想飛左我